Gec1h16c polyu

Anyone can share information about this subject? How to get a good grade?